---
aliases:
- ../announce-applications-14.12.3
changelog: true
date: '2015-03-03'
description: KDE випущено збірку програм 14.12.3.
layout: application
title: KDE випущено збірку програм KDE 14.12.3
version: 14.12.3
---
3 березня 2015 року. Сьогодні KDE випущено третє стабільне оновлення <a href='../14.12.0'>набору програм KDE 14.12</a>. До цього випуску включено лише виправлення вад та оновлення перекладів. Його встановлення є безпечним і корисним для усіх користувачів.

Серед 19 зареєстрованих виправлень вад поліпшення у роботі гри у анаграми Kanagram, засобу роботи з кодом UML Umbrello, програми для перегляду документів Okular та програми для інтерактивного вивчення геометрії Kig.

До цього випуску також включено версії з подовженою підтримкою робочих просторів Плазми 4.11.17, платформи для розробки KDE 4.14.6 та комплексу програм Kontact 4.14.6.
